[7月新番]猜謎王 第1話

STAFF
原作：杉基鮭魚子
監督：大宙征基
製作：TMS Entertainment

CAST
越山識 ：堀江瞬
深見真理：川島海荷
笹島學人：佐藤拓也
御來屋千智：石川界人
井上大將 ：畠中祐
ETC.

官網

ナナマル サンバツ 第01話 「キミもクイズ王にならないか？」

女主角個聲優廢到無倫

棒讀界新星

一開頭以為係外國人配音

漫畫重有冇出

聽完深見講野
棄得,無曬興趣

女主配音廢到

證明專業始終是專業
外行人唔係咁易做到一樣的東西

佢都唔算聲優啦

根本係撈過隔離之嘛

最憎就係咁,乜都唔識又要走黎配音
演技唔掂之餘把聲又唔係靚,見到咁真係同情述緊聲優學校啲人

好心交返個位出黎
花澤當年棒讀都叫有把靚聲

本黎都有d興趣睇呢套
睇完第一集深見把聲咁完全趕客，唔追了

漫畫呢

今次作者有鼓勵佢

個音響監督咁都收貨
睇黎都好大壓力

唔收可以點，人地偶像黎好忙
邊得閒同你慢慢錄8-10個鐘

屌你老味好地地一套野因為個聲優唔撚想追

擺到明就係知道再黎幾多次佢都係唔掂,所以廢事哂時間

都唔係嘅 佢成功咁吸引左我去睇一集

+1
明明第一集作畫都唔差，男主又冇咩特別問題
但係女主角一個人可以破壞曬成集氣氛

枕營業

見到個女主又諗起sket dance bossun個妹搵柏木配